見過令人最驚豔既user name係咩？

千首觀陰
牆鑲屍首

宇宙第一美人
無人不曉

周瑜自宮緊

肩係膊頭

二人含一入後
圍她逗奶

魯芬急轉彎
通順得又抵死

魯芬

欲棒打鴛鴦

蓋世寶吊老母

呢兩個真心高質

積菊防基

野性狂露大JJ

於寓娛汝乳

送陽入婦口
無得輸

周瑜自宮以前寫過篇估，講話係佢自己真人真事

好撚感動

繼兒動母

濛

蕭失豐乳中

麥能爺

唔知點解第一次睇笑到仆街

砵蘭修女

肥絲大隻

升球大墊

真文學院毒男

好立體

皇家馬德鍾

有睇高達先明

周瑜自宮緊

山下智久障

淫穴兩臀圓

琴秀筆儒

禿伯

習近平反六四

有好多名都係出自於舊登

織菊防基

舜間看柒頭

陳偉停車場

胡撚塗

漬呀on9咪出黎獻世啦

乳細有時頗大

強姦sh放過e

千首觀陰 有啲心寒

硬漢守蜜洞

有千首觀音點小得萬佛潮吹

百式觀陰

全職賭撚二世

豐乳同露

陳法拉利物浦

幽默大師2014

有duck必有suck

觀細陰

陳冠希影音部

林書生

古乳有暈

平gay會
孟母$3000

周瑜 字公謹

他他汁

鐵鳩船長

仆街

安全移除下體

基butt可塞

鴻福郎

呢個真 當年第一次上舊登 見到呢個username就即刻記住左

六點半呻吟

他不信他信

agger路

毒不可耐

無敵神駒

咁撚多負皮。。唔出聲了

正皮支持

棋靈王屌爆鮑姐

圍他菊花搽

毅進星

插班女同學

孟母$3000

伊度奧巴馬

馬鷹狗

你做乜撚野姐

咸濕保母賤嬰兒

以前係舊登睇到笑到仆街
汪明荃實亡
陳偉霆車場
唐伯虎屌秋香

書生篇文好撚好睇
想屌stephanie

想下好喇 冇得你屌呀

有個user真係叫Stephanie

屌話口未完

笑撚左

玲玲姐

yahoo有猿人

九舊夠救鳩

停車sexy

塞賣忽傾的

忍者龜頭很大

鐘點一世也未到

懲教處女職員

肩系膊頭口系嘴
山係石頭海係水

漆黑裏緊張的碰撞

秒經POST

老衲

「驚豔」都冇人屌...連登玩完

送陽入婦口

漁農處女職員

自含鳥斷

全部都係錯字

蒙牛入閘

林早洩

來去無蹤杜如風

47歲(破產)

我個名

一夜夫妻百二蚊

dom碌鳩落街

見到我驚唔驚

仆街周瑜周街仆

Lm

又得姐

香港廢青

君是癱丁

陰叉陽挫

魂。初弒

胡楓掃落葉
朱茵莫望報

兄誘弟攻

gay butt 可塞

果陣見到 珅熊基控股 真係久久不能平伏

繼兒動母
蕭塞豐乳中

樹大招風紀

傷莖娛賓
硬漢搜蜜洞
胡楓掃落葉
老衲要插啦

蒸餾水漏精

謝天謝地謝安琪

不明飛行下體

含撚啦你

收皮啦你

死全家啦祝你

鹿島條野

吉村春代子

盲俠騎劫隱形戰機

瞬姦姨洞

向世佰抽插

雙春堅潤穴
觀陰借褲

豐乳慾來

借叔一簫

背黑看母

牧師林

自己計唔計?

好撚高質

哈爾移動唔到

袋墜睪揚

人在做，車在震

譚永銓

仙人(六道)

怒鞭小野花

仲有周都督
兩個係咪畀人拉鳩左

愛滋gay摸人

咩故我來睇返 有冇巴打知？

坤熊基襲臀

呢家d新人唔知咩事lu

漬

JJ狗

留名待笑

只攻與防

呢個真係好高汁

泥菩薩探肛

層樓欲供完

西柚味鮮奶

題一題理

馬撚

雨勢長持

鳩漸離

呢個幾好

厹

覓書生

賓離套，有畫面

又黎月經

一死以謝天華

kuma

屌admin屎忽

小喬流水

啜袋雙嬌

青樓教父

露營必須酒

Me

StarWar雲吞雞

忍者龜頭痛

沙填入臀門

一哭二鬧三上悠亞

不入虎屄 焉得虎子

✓✓

屌，我高登舊名

捉人深處強姦

乳細無增
睪飛丸走

透支現金術師

可蘭經飯

呢個「織」岩呀

我？

肥絲巨隻

商天娥太急

呢個幾好笑

?

向世界恤髮

電光毒撚鑽

請將陰道收細

警務處女處長

how about me

子供中速

只攻與防
Yahoo 有猿人

牆鑲屍首 真係帶少少藝術得嚟再加點感性
真係好正

教育處女職員

瞬間看柒頭

甚麼叫做愛

究竟係 甚麼叫做 愛
定係 甚麼叫 做愛😂

旺角東火車站
好似精神有問題

股裂痣

鵰唔能夠係馬

本身想改呢個
屌佢老母比人改左 唯有改做厹

阿婆油搽龜頭

雨天掏龍莖

妙詩吟

涂謹申逃緊生

在下認為"間"比起"中"更有意境

龍騎士尹志平

禾係稻草

池佐島野鄉

鳩毛尋回犬

成碟青瓜過大海

膠液現牆

好耐無見過佢啲膠po

馬場撞到破產官

襲師廣益

Dum碌鳩落街

銷藥員

我個名？

哈你波凸

寶福山雅治

成班小學雞 唔識欣賞

歌詞嚟 閣下幾歲

禱已祈

有猿毛糞

差少少喎

第一個唔明

秋香露點唐伯苦

心理時鐘橙色

插班女學生

聽返黎
九舊夠救尻

一錫二撩

陳冠希影音部 阿嬌

呢個post真係見證左中文既偉大

你好

愛滋GAY摸人

狗隆睪丸

瘋夫玩乳
層樓慾供完

硬漢搜蜜洞
成個意境出哂嚟

情迷黑森林

我個名
周瑜自宫緊

子宮乳房

歌詞黎
二人行一日後

滋味在深喉
摸西gap黑深
屠你滿門
妓壓群雄
炎黃子孫根
杜蕾斯指數
好一個迎春鮑
小賓周遊列國
娘$300捉兄台
江湖事肛門了
莖候佳陰
聖女徵duck
愛是含鳩很耐
污肛自吻

我個名
皇后戴套中

性女徵duck

玉莖重生

金翅仆街鳥

台北送茶仔

岩你老母個閪呀？ 你個菊織出黎架？搵個線頭我睇下？
就算俾你織到菊D gay佬見咁新奇有趣圍晒埋黎添啦仲點撚樣防呀？
點諗都係漬字合邏輯又有意像D啦

女皇扮風濕

其實你係咪弱智
縫起個屎窟窿費事俾人拮呀 有幾難明？
你同我解釋下「漬菊」，畀埋參考你

柴可夫司機

屌admin屎忽
btw條撚樣肯找數未？

Stephanie有得屌我都屌
一定會奶到佢乾乾淨淨
由腳奶到上Gap
利申，係我識嗰個

夫撫褲扶婦父

弱智咪唔撚識分織同縫囉
你俾個網都寫明"積留在物體上的汙痕"
個菊有漬咪冇人搞囉 死番出去啦死雞撐飯蓋

你自己解都要用個縫字仲係度同我織織織
你老母就應該縫起個閪咪撚生你條撚屌出黎獻世啦

笑死 邊到黎既自信撐飯蓋

廣東話織字不嬲都係用針線制造D野出黎既意思
縫還縫織還織 支那仔唔識廣東話？
仲要走去查埋字典證明漬字岩自打嘴巴 柒撚到呢

兩個都有人用

殘體字夠十幾億人用啦
見到個ID差6萬幾我就廢時再撚狗喇 凡事留一線

奇拿

西撞睾丸

同千首觀陰一樣，意境好勁

ching sick ball

打完J唔要咸相

義胸墊士

一碌鳩打一船人
傷莖娛賓
依兩個笑到仆街

樂乳露

睇咗咁多版都冇

孟母三千

義和碑

呢位周瑜係舊登出名？

小美麗

交配現場

雙莖娛賓

肩係膊頭

肩係膊頭好多人講

竟然冇
性暗示星矢

有人講我

驚咩艷
大陸仔

讀書少就縮返入你老母個爛臭閪到啦柒頭弱智仔

中出前一叮

唔好怪人 人地公務員試都fail

肛大門醫生

屈機男

絲絲細語 一名多義
浪漫 氣質 文青 引人入勝

食屏叮噹叮屎食
當初我笑到仆街

日理萬Gay

懲教處女職員好啲

河熊伸懶腰

層樓欲供完
講左未

的起深肛

海綿體寶寶

譚仔三哥

Bella_Ma

淋病月娥
神來也見到

吾想再自瀆
真係笑撚死我

有聖母愛

反叛地露露蕭

淫驢妓窮

有餵精，娘仲痕

周瑜子宮緊

你係咪想講夫瘋玩乳?

幹細鮑

竟然冇人講 腎終J軟

呢個名好熟!

影陰部同事

臭西柚味

維他奶菊花

仲有坤熊基控股

圍他菊花搽
上次消防單野

多謝

核突佛

連尼住

老當益葬

輪更女看更

信長之野望住你
阿松其實很緊的

白虎嫩穴

雨果小子

條撚樣係咪死撚咗？

開唔到單 無錢上網

以前高登個名 連登比人用左

電莖損手

愛是含鳩很耐
停車要sexy
乳細有時頗大
有聖母愛
賓離套

萬豬shower
談育嬰
何喜浩

萬豬shower

叮噹支野俾大雄

係咪得我load錯周子瑜子宮緊

擺到明啦

青藏高原

鼓

你係麥能爺？可唔可以貼高登ac 證明下

廣東話博大精深
咪撚俾蝗語同化呀

Global warming全 球暖化

香港國際機場

二女一杯

茲潤肴肉找搞牙

忍唔忍嘢？凍撚死？

周都督再世

昨夜小橋又流水

負皮可恥

你個名

林書生
林書生
林書生
林書生
林書生
林書生
林書生

鎂鋁磷硫碳
美極的俘虜
山下智久障
處女談育嬰
逃緊生

寓前帶刀自慰

麥能爺
牆鑲屍首
西柚味鮮奶
無得輸

牆鑲屍首 我諗起河智宛套舊韓國鬼片

呢個笑左

呢個post 幫我filter曬d on9仔出黎block
舊登d user name好多都幾好笑

乳

我嗰名

萬般皆下品惟有Isco

牆鑲屍首同琴秀筆儒呢兩個真係冇得頂

膠液現牆
於寓娛汝乳

陽具反斗城

次所舞次子

條野武左

神農氏嘗伯母

譚玉瑛談育嬰

舉頭望名穴

濕鳩moment

中出齒輪

馬時亨鐘嘉欣

聞具細袋

點小得《強姦SH放過E》

猛騎.D.乳夫

主愛大能

九陰真經

不明飛行下體
哈爾移動唔到

孔悅己

鳩硬。心軟
鳩軟。心硬

godjj

我

哈比人比人哈

lm

棋靈王(耆齡王)

忍者龜頭流血

鮑鮑換包包

大賓周遊列國

up過張

除暴go

屌你老味

做咩事屌我 當年08小隊開始己經用呢個名

得喇，威喇，你贏

r1r_my_jj

08小隊=垃圾,狗,雞,公廁

唔可以抺黑烈士

工作時硬玩時更硬

睇菊英字D 誤入歧途到而家

耆齡王

「驚豔」咁樣用法，算唔算蝗語

👍🏻
一路笑一路扑。

小澤瑪利奧

有殼的龜頭

lmlm

你個名都唔差

黑人黑夜捉烏鴉

咸濕扑扑車

文員仔

一妓旁身

万刀甲

立及申

神農氏嘗百母
咁樣個意境會唔會高D?

一言驚醒洛克人

hi

傷莖娛賓

柒碌成龍成碌柒

我第一個都係諗起周瑜自宮緊

人大常萎

河揾屍

丸走睪飛
豐波裡的架妹
四條女點夠隊
烏暈勿哺
套裡囊
G觸者頻亦樂
亭思間
床上的媽咪
個西柚味鮮奶

好耐之前見過
被刃兔

人大將得肛

五十肩

留名

污肛自吻

妓不娛人

垂乳增豐

乳細無爭

乳細無增

美極的俘虜

硬漢搜蜜洞
好正

吉野家三姑媽

荃情陷家英

斯巴達

坤熊基控股

門西闊過西隧

啱啱醒起，仲有坤熊基襲臀
以前高登啲名真係痴撚線

千首觀陰
牆鑲屍首
肩係膊頭
圍她逗奶
織菊防基
於寓娛汝乳
送陽入婦口
繼兒動母
蕭失豐乳中
砵蘭修女
淫穴兩臀圓
琴秀筆儒
習近平反六四
硬漢守蜜洞
萬佛潮吹
有duck必有suck
周瑜自宮緊
懲教處女職員
停車sexy
傷莖娛賓
瞬姦姨洞
雙春堅潤穴
觀陰借褲
袋墜睪揚
愛滋gay摸人
只攻與防
露營必須酒
插班女同學
雨天掏龍莖
一錫二撩
滋味在深喉
摸西gap黑深
屠你滿門
妓壓群雄
炎黃子孫根
杜蕾斯指數
好一個迎春鮑
小賓周遊列國
娘$300捉兄台
江湖事肛門了
莖候佳陰
聖女徵duck
愛是含鳩很耐
污肛自吻
濕鳩moment
西撞睾丸
沙填入臀門
忍者龜頭很大

下體移除精靈

寒窗苦瀆

借栗一燒

搵我？

好似淨喺'眼紅者勿入'嗰排先會見到佢

大家叫緊我？

層壓式吹蕭

做完愛回家

乳細·隔絕

不要迷戀哥

無人講熱熱熱熱三世
當年睇完佢個名，心諗做乜鳩

DOM碌鳩落街

淫欲炸彈
呻吟透視
乳交似漆
液晶體中睇精液
聖育強中學
薩瑪利亞防止自瀆會
來自猩猩的你

乳毛淪廁
陰毛論

長崎良美

蟻多摟死象

有啲嘢用心體會就好，講出嚟就冇癮

馬中出赤兔
懲教處女職員
乳細有時頗大
老細有時頗壞

年。初四

高動戰士機達

個西柚味鮮奶

中途轉基

天真鮑

遊喂精議員扮是處

咩背囊好狼狽咩

無追post
有無人講 r1rmyjj?

高登女夜鬼

唔係全部名都驚豔喎

呢個係驚嚇btw

我剛是你爸 《 依個請受小弟一拜 果陣笑到仆街

明日花多少錢

居然無人講
dum碌鳩落街 同
係街執番碌鳩

Tenga在我手
命途滄桑盡

硬漢搜蜜洞

有殼的龜頭
gay洞暴隊
新奇是橙

安東尼大木

條女個胸好細
條女個勢好兇

兒子生性病母倍感安慰

藝高淋蛋大

魔術洪金寶

友傭奶大

呢個次次見都笑到仆街

性戰約瀚

話人驚艷大陸嗰個返去讀多幾年書啦，呢個字不嬲存在好耐，柒唔切

屌你叫我？

容易受精的女人

理大行人玉木宏

R1R_MY_JJ

Hi

電話禁極刀

耆。齡。王

冇得用久字

型男宜上

十穴維城

御前帶刀自慰

驚艷都唔講得，我話你就玩完

點解咁撚多讀屎片既垃圾沖出黎柒
讀得書少就唔好亂吠啦
驚豔都唔識

人蠢無若依 （left 4 dead 女主角個名）

罗船長

張智霖面臨智障

汪明存實亡

猥瑣發育別浪

其實唔覺有乜特別

掌爆你個系